去popo家做家訪

想問下大家，如果每日抽幾個popo嚟做家訪，有無得諗？
既然大家都起咗佢底
純粹問下大家意見

推

係呀，唔係揾晒佢地住邊有咩用？

推，善用老豆揾囝功能

等佢地人心惶惶，唔知會唔會今日抽中自己

推，去popo家做家訪

去宿舍成棟都係啦

good idea

推，去popo宿舍揾popo做家訪

因為唔係好知佢地做咁多壞事會唔會瞓唔著，所以呼籲大家去popo宿舍問候下佢地

圍popo的家大行動